|名字|金额|留言|
|----|----|----|
Somaomao|329|价值329元的路由器一个
yufengoh|100
shikong0516|51
xiaoyunkui991|34
Kensokio|20
Bedrock1289|20
Sulight9309|20
HGQFSL|18.26
Somaomao|10
Zhaoge Rs|8.88
Deng Feng 0119|8
Royyuan1108|7.1
噢耶👻|7
madokalaka|6
发电大佬|5|火速给原版生存服加入领地系统 没有安全感
xiayueaaaa8|3
smxs132435|2.5
hwhwiwwiwiww|2.05
MrFriendly666|1.99
DayHydra1978361|1
ManifoldWolt988|1
Kirvoer|1
MXSaMa8196|1
世中之中|1
smxs132435|1
为了把蓝冰价格打下去而捐款的文哲|1|求求腐竹把蓝冰价格订在50金币吧！！！
xiaotianzx|0.75
FeiYangyang1234|0.47
FFXY233|0.11